想知大學生一個月返part time有幾多

識人一個月搵到萬幾2萬 返pt 仲多過Fresh grad出來搵工

一個月搵得5000左右係咪好少

佢份pt係私補

50K

10皮
利申兒子

做ptgf 3m

認真答
疾情之前六七千
依加四千幾

做freelance design 同教畫

萬幾二萬就算佢讀medic做高薪補習都要花費唔少時間啦。大學生正職係學生，本身讀書workload已經大。如果唔係家境非常困難，咁搏命做咩？諗到遲啲要翻幾十年工冇曬暑假聖誕假復活節假就想死。
利申補習一個月賺2千尾已經嫌workload多

做電子妓女 買樓都得

我都係Freelance 係屋企做
仲要日日返都係得5K

講咩啊屌你老母
呢d叫身體自主

佢係HKU language科
唔係medic

佢好似差不多20個學生
多數小組形式

同埋會賣online lesson

要自己儲錢交學費
見到依加咁
都唔知儲唔儲到下個sem交兩萬

嗰陣兩萬幾，做補習
辛苦到仆街

點做到日日上完堂就翻工，翻完工就訓覺，無限loop？

睇過以前新聞樹u part time一個月都3萬
做金融收佣

無Grant loan?

我係儲Hall費同生活費都已經唔夠

兩老都有返工 不過做低下階層嘅工
夾埋啱啱好過咗拎香港福利嘅底線
由細到大乜Q都拎唔到

要搞嘅話淨係可以non mean

最衰都係自己太有自信 覺得自己儲到錢交

本身兩份pt 每月4-7k （sem尾返少啲
而家得返份頹補習，每星期一堂，搵得1k都冇

冇本事返咁多工，讀緊果科已經忙
求其搵到夠食飯搭車就算

做乜要返part time

生存嘛

其實full pay loan夠唔夠洗